\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{colortbl}% Pour les bordures du tableau en couleur
\usepackage{tikz}% pour les coin arrondis
\usetikzlibrary{fit}
\pgfdeclarelayer{foreground}
\pgfsetlayers{foreground,main}
\usepackage{longtable}
\usepackage{multirow}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{eurosym}
\usepackage{currfile}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorlinks=true,urlcolor=black]{hyperref}
% \usepackage[babel,kerning]{microtype} % workaround: preserve Babel French active characters (TeX stackexchange 146391)
\geometry{hmargin={1.5cm,2cm},vmargin={2.05cm,0.5cm},includefoot}%
\setlength{\headheight}{105pt}%
\setlength{\textheight}{605pt}%
\def\SPACE{ } % fake empty value (oEdtk::TexDoc bugware)

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DEBUT MACRO COMMUNES AUX DEUX ENTITES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%% APPEL DU FOND DE PAGE

%%%%%%%%%%%%%%%%%% Mise en forme, TABLEAUX, COULEURS ET POLICES %%%%%%%%%%%%%%%%
\definecolor{gris_fonce}{rgb}{0.647,0.647,0.647}%
\definecolor{gris_clair}{rgb}{0.76,0.76,0.76}
\definecolor{bleu}{rgb}{0.192,0.451,0.71}
\definecolor{vert}{rgb}{0,0.588,0.624} % Vert du tableau "etude personnalisée"
\definecolor{saumon}{rgb}{1,0.58,0.58}% Rose saumon cadre lettre
\definecolor{gris}{rgb}{0.58,0.58,0.58}%
\definecolor{bleuTab}{rgb}{0.2,0.4,1}%
\definecolor{greenTab}{rgb}{0,0.588,0.624}
\definecolor{violet}{rgb}{0.584,0.357,0.702}%
\definecolor{roseMNT}{rgb}{0.913,0.259,0.510}%
\rfoot{\begin{textblock*}{50mm}(15cm,28.6cm)Page \thesubpage\end{textblock*}}%
		
%%% Pour les onglets (titres avec arrondis) du tableau de la page 2
\newcommand{\onglet}[5]
{%
	\begin{tikzpicture}%
	\begin{scope}%
	\node[minimum width=#4,minimum height=#5,right] (texte) at (0,0) {#1};%
	\filldraw[rounded corners=10pt,fill=#2,draw=none] %
	(texte.south west) -- (texte.north west) -- (texte.north east) -- (texte.south east);%
	\node[right=#3,text=white] (texte) at (0,0) {#1};%
	\end{scope}%
	\end{tikzpicture}%
}

%%% Pour avoir un fond coloré rectangulaire avec des coins arrondis pour le tableau de l'ACS
\newcommand{\roundedRect}[7]
{%
	\begin{tikzpicture}%
	\begin{scope}%
	\node[very thick,rectangle,rounded corners=5pt,draw=#3,fill=#2,minimum width=#5,minimum height=#6,right, right=#4,align=right,text=#7] (texte) at (0,0) {#1};%

	\end{scope}%
	\end{tikzpicture}%
}


\renewcommand{\arraystretch}{1.3} % redéfinit la hauteur d'une ligne d'un tableau par défaut

\newcommand{\boldBlanc}[1]{\textbf{\textcolor{white}{#1}}}
\newcommand{\boldItBlanc}[1]{\textit{\boldBlanc{#1}}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%% BLOC ADRESSE %%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\adresse}{%
  \edToAddrList{xADRLN}%
}

% Color box that takes the whole available page width.
\newcommand{\pagebox}[2]{\colorbox{#1}{\parbox{\textwidth - 2\fboxsep}{#2}}}

\newcommand{\includeLogoMNTACS}{
	\gdef\mntAcshaut{%
		\begin{textblock*}{53mm}(25px,15px)%
			\includegraphics[width=36mm]{new_logo_mnt}%Logo en haut%
		\end{textblock*}%
		\begin{textblock*}{43mm}(145px,50px)%
			\includegraphics[width=42mm]{acsp_logo}%Logo ACS en haut%
		\end{textblock*}%
	}%
	\lhead{\mntAcshaut}
}

\gdef\numTelConseiller{	\vspace{3pt}\\%
		\includegraphics[width=70pt]{Logo_ecofil.jpg}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%% TABLEAU DU DEVIS
\newcommand{\BEGINTAB}{ % ouverture de tableau dynamique
	\begin{textblock*}{300pt}(1.5cm,235pt)%
		\onglet{\textbf{VOTRE ÉTUDE PERSONNALISÉE}}{vert}{160pt}{496pt}{7mm}%
	\end{textblock*}%
	\ifthenelse{\equal{\numProp}{NONUMPROP}}%
	{}{%
		\begin{textblock*}{300pt}(1.5cm,263pt)%
			\textbf{\large Notre conseil n°\numProp}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\begin{textblock*}{300pt}(10.95cm,259pt)%
		\onglet{\textbf{Complémentaire santé}}{bleu}{60pt}{8cm}{7mm}%
	\end{textblock*}%
	\vspace{13pt}%
%	\vspace{2.2cm}%
	\begin{longtable}{L{6.424cm}L{1.8cm}L{6.07cm}R{1.48cm}}%
		\rowcolor{gris_fonce}%
		\boldItBlanc{Composition familiale} & \boldItBlanc{ } & \boldItBlanc{Garantie} & \boldItBlanc{Cotisation}\\%
		\hline%
		\tabPers%
		\EndIterUn%
}

\newcommand{\TABLN}{%
%	\PERSPRENOM~\PERSNOM \textit{\small (\PERSROLE)}&\PERSDATENAIS& \multirow{}{3cm}{\footnotesize \PERSGAR} &\numprint{\PERSCOTIS} \texteuro\\%
	\PERSNOM~\PERSPRENOM \textit{\small \ifthenelse{\equal{\PERSROLE}{}}{}{(\PERSROLE)}}&\PERSDATENAIS& &\numprint{\PERSCOTIS} \texteuro\\%
}

\newcommand{\FIRSTTABLN}{%
%	\PERSNOM~\PERSPRENOM \textit{\small (\PERSROLE)}&\PERSDATENAIS& \multirow{\NBRPERSTAB}[2]{6cm}{\PERSGAR}\bigstrut &\numprint{\PERSCOTIS} \texteuro\\%
	\PERSNOM~\PERSPRENOM \textit{\small \ifthenelse{\equal{\PERSROLE}{}}{}{(\PERSROLE)}}&\PERSDATENAIS& \PERSGAR &\numprint{\PERSCOTIS} \texteuro\\%
}

%%%%%%%%%%%%%%%% TABLEAU DU DEVIS POUR L'ACS
\newcommand{\BEGINTABACS}{ % ouverture de tableau dynamique
	\begin{textblock*}{300pt}(1.5cm,235pt)%
		\roundedRect{\textbf{VOTRE ÉTUDE PERSONNALISÉE}}{vert}{gris_clair}{160pt}{496pt}{7mm}{white}%
	\end{textblock*}%
	\ifthenelse{\equal{\numProp}{NONUMPROP}}%
	{}{%
		\begin{textblock*}{300pt}(1.5cm,263pt)%
			\textbf{\large Notre conseil n°\numProp}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\vspace{10pt}%
	Le tableau des prestations de cette garantie vous est transmis en annexe.
%	\vspace{2.2cm}%
	\begin{center}
	\begin{tikzpicture}
	\node[inner sep=0pt] (tabacs){%
	\begin{tabular}{L{8.424cm}L{1.9cm}R{2.48cm}}%
		 & & \roundedRect{\textbf{\PERSGAR}}{gray}{white}{70pt}{45pt}{15pt}{black}\\%
%		\hline%
		\tabPers%
		\EndIterUnACS%
	\end{tabular} % fermeture du tableau dynamique
	};\begin{pgfonlayer}{foreground};\node[very thick,draw=gris_fonce, fill=white, rounded corners=10pt,fit=(tabacs.north west) (tabacs.north east) (tabacs.south east) (tabacs.south west)] {};\end{pgfonlayer}%
	\end{tikzpicture}%
	\end{center}

}

\newcommand{\TABLNACS}{%
%	\PERSPRENOM~\PERSNOM \textit{\small (\PERSROLE)}&\PERSDATENAIS& \multirow{}{3cm}{\footnotesize \PERSGAR} &\numprint{\PERSCOTIS} \texteuro\\%
	\roundedRect{\parbox{245pt}{\PERSNOM~\PERSPRENOM \textit{\small (\PERSROLE)}}}{gris_clair}{gris_clair}{90pt}{245pt}{15pt}{black}&\roundedRect{\PERSDATENAIS}{gris_clair}{gris_clair}{70pt}{85pt}{15pt}{black}&\roundedRect{\numprint{\PERSCOTIS} \texteuro}{gray}{white}{70pt}{45pt}{15pt}{black}\\%
}

\newcommand{\EndIterUnACS}{%
%	\cline{3-3}%
	\hline\\%
	\multicolumn{2}{r}{\textbf{Cotisation mensuelle TTC}} & \mc{1}{r}{\parbox{60pt}{\flushright\roundedRect{\textbf{\numprint{\devisCotisMensuelACS} \texteuro{}}}{gray}{gray}{60pt}{45pt}{15pt}{black}}}%
	\\\multicolumn{2}{r}{\parbox{190pt}{\flushright\textbf{Cotisation mensuelle TTC avec prise en charge de l'aide déclarée de \aideACS\ €}}} & \mc{1}{r}{\parbox{60pt}{\flushright\roundedRect{\textbf{\numprint{\totalCotisACS} \texteuro{}}}{gray}{gris_fonce}{60pt}{45pt}{15pt}{black}}}%
}

\newcommand{\siegeEmpty}{%
  \long\gdef\xNOM_AGENCE{MNT - Siège social}
  \long\gdef\xADRESSE_AGENCE{4 rue d'Athènes - 75 009 Paris}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% DOCUMENT
\newcommand{\DEBUTDOC}{%
	\small%
	\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% PAGE LETTRE %%%%%%%%%%%%%%%%%
	\adresse%
	\arrayrulecolor{gris_clair}% Assignation de la couleur des bordures de tableau
	\begin{textblock*}{260pt}(325pt,249pt)%
		\agenceVille, le \dateDeDevis%
	\end{textblock*}%
	\begin{textblock*}{260pt}(1.5cm,\positionConseiller)% texte bloc écrire sur l'image en filigrane
		\ifthenelse{\equal{1}{\NewEntete}}{\textbf{Votre conseiller à \lagence{} \edTitCorp\\%
		\agenceEtablMere\ :%
		\ifthenelse{\equal{ }{\consNom}}{}{
			\\\consPrenom~\consNom\\}%
		}
		\ifthenelse{\equal{0}{\Rupte}}{}{\\}%
		\agenceAdr\\%
		\ifthenelse{\equal{\agenceComplement}{ }}{}{\agenceComplement\\}%
		\agenceCP\ \agenceVille}{
		\textbf{Votre conseiller à \lagence{} \edTitCorp\\%
		\agenceEtablMere\ :%
		\ifthenelse{\equal{ }{\consNom}}{}{
			\\\consPrenom~\consNom\\%
		}
		\agenceAdr\\%
		\ifthenelse{\equal{\agenceComplement}{ }}{}{\agenceComplement\\}%
		\agenceCP\ \agenceVille}}%
	\end{textblock*}%
	\vspace*{24pt}%
	\long\gdef\adDevis{}%
}

\newcommand{\DEBUTDEVIS}{%
	\renewcommand{\arraystretch}{0.8}%
	%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% PAGE DEVIS %%%%%%%%%%%%%%%%%
	\small%
	\newpage%
%	\rfoot{Page \thesubpage\\}%
	\basDevis%
	\adresse%
	\arrayrulecolor{gris_clair}% Assignation de la couleur des bordures de tableau
	\begin{textblock*}{260pt}(2cm,\positionDevis)% texte bloc écrire sur l'image en filigrane%
		\underline{\CODEDEVIS}\\%
		\textbf{Proposition n°: \devisNum}\\%
		\textbf{Établie le : \dateDeDevis}%
		\ifthenelse{\equal{ }{\dateEffet}}{}{\\\textbf{Date d'adhésion souhaitée : \dateEffet}}%
		\ifthenelse{\equal{ }{\consNom}}{}{
			\textbf{\\Par votre conseiller \edTitCorp{} :}\\%
			\textbf{\consPrenom~\consNom}%
		}%
		\numTelConseiller%
		\urlmnt%
	\end{textblock*}%

	\vspace*{107pt}%
}

\newcommand{\EndIterUn}{%
	\cline{4-4}%
	\multicolumn{3}{r}{\textbf{Votre Cotisation mensuelle TTC en santé}} & \mc{1}{r}{\textbf{\numprint{\devisCotisMensuel} \texteuro{}}}%
	\ifthenelse{\equal{\taxeCotisMensuel}{NOTAXECOTISMENS}}%
	{}{\\\multicolumn{3}{r}{dont taxe} & \mc{1}{r}{\textbf{\numprint{\taxeCotisMensuel} \texteuro{}}}\\}%
	\end{longtable} % fermeture du tableau dynamique
}

\newcommand{\printMessageUn}{
	\texteMessageUn\
}%

\newcommand{\printMessageDeux}{%
%	{\begin{center}\textbf{\large\texteMessageDeux}\end{center}}%
}%

\newcommand{\puce}{\item[\hspace{0.5cm}{\color{white}$\surd$}]}%

\newcommand{\puceNoire}{\item[\hspace{0.5cm}{\color{black}$\surd$}]}%

\newcommand{\puceBleue}{%
	\item[ ] \includegraphics[height=3mm]{puce_fleche_verte.jpg}\hspace{0.5cm}%
}%


\newcommand{\addFicheProfilJeune}{%
	\newpage%
\ifthenelse{\equal{\edCorp}{MNT}}{\includepdf[pages={1,2}]{fiche_profil_junior2017.pdf}}{\includepdf[pages={1,2}]{fiche_profil_junior2017mut.pdf}}
}


\newcommand{\addFicheProfilFamille}{%
	\newpage%
\ifthenelse{\equal{\edCorp}{MNT}}{\includepdf[pages={1,2,3}]{fiche_profil_famille2017.pdf}}{\includepdf[pages={1,2,3}]{fiche_profil_famille2017mut.pdf}}
}


\newcommand{\addFicheProfilSenior}{%
	\newpage%
\ifthenelse{\equal{\edCorp}{MNT}}{\includepdf[pages={1,2}]{fiche_profil_senior2017.pdf}}{\includepdf[pages={1,2}]{fiche_profil_senior2017mut.pdf}}
}


\newcommand{\FINDOC}{%
	\normalsize{\begin{center}\textcolor{roseMNT}{\textbf{\adDevis}}\end{center}}%
}%

\newcommand{\IfMessDeuxDeb}{%
%	\\\pagebox{gris_clair}{\boldItBlanc{\prctCiv~\prctNom}}\\%
}


%%%%%%%% Courriers
%%%% Lettre d'accompagnment ACS
\newcommand{\LetterACS}{%
	\vspace*{3cm}%
	\prctCiv,\\~\\%
	Pour faire suite à votre demande d'étude personnalisée, j'ai le plaisir de vous adresser notre proposition de couverture Santé réservée aux bénéficiaires de l'Aide à la Complémentaire Santé (ACS), correspondant aux besoins que vous avez exprimés.\\~\\%
	En choisissant la garantie Accès Santé, vous optez pour :%
	% PAVE SAUMON CENTRAL%
	\begin{textblock*}{17cm}(2cm,11.2cm)%
			\vspace{0.2cm}%
			\begin{itemize}%
			\puceBleue Une couverture complète pour tous les soins utiles (frais médicaux, hospitalisation, optique, frais dentaires\dots),\vspace{0.2cm}%
			\puceBleue Pas d'avance de frais grâce au tiers payant\up{(1)},\vspace{0.2cm}%
			\puceBleue L'accès à des tarifs encadrés auprès d'un large réseau de professionnels de santé\up{(1)}, vous garantissant un reste à charge limité voire nul.\vspace{0.2cm}%
			\end{itemize}%
			\vspace{0.2cm}%
	\end{textblock*}%
	\vspace{60pt}%
	De plus, vous bénéficiez d'un accès au service Priorité Santé Mutualiste : une équipe de professionnels de la santé à votre écoute pour vous informer, vous orienter et vous accompagner sur de nombreuses thématiques liées à la santé (équilibre alimentaire, dépendance\dots)\\~\\%
	\acsPourAdherer\\%
	\vspace{15pt}\\%
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv~\prctPrenom~\prctNom, l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.%
	\vspace{20pt}\\%
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	\renewcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,740pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offrerenvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\cetteetude~\etoilesBasPage \cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasLettre{%
		(1) Selon conventions locales (2) Numéro gratuit depuis un fixe et coût d'une communication normale depuis un portable : DOM inclus. Document non contractuel.%
	}%
	\renewcommand{\basDePageTPS}{%
		\textit{Les remboursements de la mutuelle :\\%
		- concernent les prothèses dentaires conformes aux conditions d'attribution de l'Assurance maladie obligatoire et inscrites à la nomenclature (CCAM),\\- sont soumis à l'acceptation du devis par le Dentiste Consultant de la mutuelle.\\(1) fréquence de renouvellement de l'équipement optique tous les 2 ans, sauf enfant < 18 ans et évolution de la vue (renouvellement annuel autorisé)\\Le remboursement de la monture est limité à 150\texteuro\ / équipement\\%
		* CONDITIONS GÉNÉRALES DE PRISE EN CHARGE\begin{itemize}\item Les remboursements sont limités aux frais réels et sous réserve de prise en charge par le régime obligatoire (sauf mention contraire).\item Les taux du régime obligatoire et le total sont donnés à titre indicatif dans le cadre du respect du parcours de soins coordonnés au 01/01/2008.\item Le remboursement du régime obligatoire est énoncé avant :\begin{itemize}
\item déduction de la participation forfaitaire (1\texteuro\ au 01/01/2008),\item déduction des franchises médicales (Décret n\no~2007-1937 du 26/12/2007).\end{itemize}\item La participation forfaitaire des actes supérieurs à 120 \texteuro\ est prise en charge par la mutuelle.\item Les pourcentages indiqués s'appliquent au tarif de responsabilité ou à la base de remboursement de la sécurité sociale.\end{itemize}}%
	}
	%%%% Mentions de bas de page
	\renewcommand{\cetteetude}{Cette étude, sans valeur contractuelle, est établie sur la base des cotisations \anneeEffet.}
	\vspace{100pt}\\\basLettre%
	\gdef\numTelConseiller{\\\textbf{0805 50 04 04}}
}%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Lettre d'accompagnement standard -60 ans campagne 2018 Phase 1 %%%%%%
\newcommand{\LetterStandardCampagnePI}{%
	\parbox{460pt}{\vspace{1.7cm}\includegraphics[width=40mm]{patch_3mois.jpg}}\parbox{250pt}{\vspace{1.8cm}\includegraphics[width=25mm]{eligible.jpg}}\\~\\%
	\prctCiv,\\~\\%
	Pour faire suite à votre demande d'étude personnalisée, j'ai le plaisir de vous adresser ci-joint notre proposition de couverture \edCorp~Santé, correspondant aux besoins que vous m'avez exprimés.\\~\\%
	En devenant adhérent \edCorp, vous optez pour des garanties couvrant l'essentiel de vos besoins en santé. Vous accédez également à de nombreux services :%
	% PAVE SAUMON CENTRAL%
	\begin{textblock*}{17cm}(2cm,13.4cm)%
		\vspace{0.2cm}%
		\begin{itemize}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + BUDGÉTAIRE}}, vous permettant de bénéficier d'un \textbf{reste à charge minimum} : analyse gratuite de vos devis\up{(2)} en optique et en dentaire, \textbf{tarifs préférentiels} et services supplémentaires dans nos \textbf{réseaux de soins partenaires} Optistya et Audistya\up{(3)}\dots \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + SOLIDAIRE}}, un soutien mutualiste dans les situations difficiles : \textbf{minorations de cotisations} pour les revenus les plus modestes\up{(4)}, \textbf{aides financières exceptionnelles\up{(3)}~en cas de coup dur en santé}\dots \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + TERRITORIAL}}, des garanties et services\up{(3)}~utiles \textbf{pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle territoriale} : 1 000 € net de capital en prévoyance professionnelle, informations et protection juridiques, services vie pratique professionnelle, réponses à toutes les questions concernant votre activité professionnelle. \vspace{0.2cm}%
		\end{itemize}%
	\end{textblock*}%
	% FIN PAVE SAUMON CENTRAL%
	\vspace{108pt}%
	De plus, pour toute adhésion avant le 31/12/2018, vous bénéficiez de \textbf{3 mois de cotisation offerts\up{(1)}~et des garanties à effet immédiat}~quelle que soit la date d'effet de votre contrat.\\~\\%
	\nattendezPlus%
	\vspace{15pt}\\%
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv~\prctPrenom~\prctNom, l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.%
	\vspace{25pt}\\%
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	\renewcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,660pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offrerenvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\textbf{\cetteetude~\etoilesBasPage~}\cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasLettre{%
		(1) 3 mois de cotisation offerts (hors Hospitalisation seule) la 1\up{re}~année en Santé, en cas d'adhésion à une protection \edCorp~Santé, entre le 01/09/2018 et le 31/12/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux de moins de 60 ans, quel que soit leur statut et non adhérents \edCorp\ en Santé au cours des 12 derniers mois et 24 mois si vous êtes parrainé. Offre non cumulable avec d'autres offres en cours. (2) Analyse par téléphone, hors coût d'appel. (3) Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. (4) Les minorations de cotisations sont accordées en fonction des critères définis dans le Règlement Mutualiste de la \edCorp. Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. *Prix d'un appel local depuis un poste fixe, du lundi au vendredi de 8h30 à 18h30. Document à caractère publicitaire.%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasPage{%
		* 3 mois de cotisation offerts (hors Hospitalisation seule) la 1\up{re}~année en Santé, en cas d'adhésion à une protection \edCorp~Santé, entre le 01/09/2018 et le 31/12/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux de moins de 60 ans, quel que soit leur statut et non adhérents \edCorp\ en Santé au cours des 12 derniers mois et 24 mois si vous êtes parrainé. Offre non cumulable avec d'autres offres en cours.%
	}%
	\long\gdef\adDevis{La \edCorp~a le plaisir de vous offrir\\3 mois de cotisation* sur votre complémentaire \edCorp~Santé.}%
	\vspace{30pt}\\\basLettre%
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Lettre d'accompagnement Garantie maintien de salaire campagne 2017 phase 1 %%%%%%
\newcommand{\LetterGMSPI}{%
	\parbox{460pt}{\vspace{0.7cm}\includegraphics[width=40mm]{patch_3+1mois.jpg}}\parbox{250pt}{\vspace{0.9cm}\includegraphics[width=25mm]{eligible.jpg}}\\~\\%
	\prctCiv,\\~\\%
	Vous êtes \ifthenelse{\equal{\prctCiv}{Monsieur}}{adhérent}{adhérente}\ à notre offre prévoyance qui protège vos revenus en cas d'arrêt de travail prolongé et je vous remercie de votre confiance.\\~\\%
	J'ai le plaisir de vous adresser aujourd'hui notre proposition de couverture \edCorp\ Santé, correspondant aux besoins que vous m'avez exprimés.\\~\\%
	En choisissant la complémentaire \edCorp\ Santé, vous optez pour des garanties couvrant l'essentiel de vos besoins en santé. Vous accédez également à de nombreux services :%
	% PAVE SAUMON CENTRAL%
	\begin{textblock*}{17cm}(2cm,13.6cm)%
		\vspace{0.2cm}%
		\begin{itemize}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + BUDGÉTAIRE}}, vous permettant de bénéficier d'un \textbf{reste à charge minimum} : analyse gratuite de vos devis\up{(2)} en optique et en dentaire, \textbf{tarifs préférentiels} et services supplémentaires dans nos \textbf{réseaux de soins partenaires}~Optistya et Audistya\up{(3)}\dots \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + SOLIDAIRE}}, un soutien mutualiste dans les situations difficiles : \textbf{minorations de cotisations} pour les revenus les plus modestes\up{(4)}, \textbf{aides financières exceptionnelles}\up{(3)}~en cas de coup dur en santé\dots \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + TERRITORIAL}}, des garanties et services\up{(3)}~utiles \textbf{pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle territoriale} : 1 000 € net de capital en prévoyance professionnelle, informations et protection juridiques, services vie pratique professionnelle, réponses à toutes les questions concernant votre activité professionnelle\dots \vspace{0.2cm}%
		\end{itemize}%
	\end{textblock*}%
	% FIN PAVE SAUMON CENTRAL%
	\vspace{106pt}%
	De plus, pour vous remercier de votre fidélité, nous vous offrons \textbf{3 mois de cotisation + 1 mois supplémentaire ainsi que des garanties à effet immédiat\up{(1)}}, si vous adhérez avant le 31 décembre 2018.\\~\\%
	\nattendezPlus%
	\vspace{10pt}\\%
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv, l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.%
	\vspace{20pt}\\%
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	\renewcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,660pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offrerenvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\textbf{\cetteetude~\etoilesBasPage~}\cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasLettre{%
		(1) 4 mois de cotisation offerts la 1\up{re}\ année en Santé (hors Hospitalisation seule), en cas d'adhésion à une protection \edCorp\ Santé, entre le 01/09/2018 et le 31/12/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux de moins de 60 ans, quel que soit leur statut, adhérents à l'offre Garantie de salaire ou Garantie Maintien de salaire et non adhérents à \edCorp{}~ Santé au cours des 12 derniers mois et 24 mois si vous êtes parrainé. Offre non cumulable avec d'autres offres en cours. Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. (2) Analyse par téléphone, hors coût d'appel. (3) Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. (4) Les minorations de cotisations sont accordées en fonction des critères définis dans le Règlement Mutualiste de la \edCorp. Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. *Prix d'un appel local depuis un poste fixe, du lundi au vendredi de 8h30 à 18h30. Document à caractère publicitaire.%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasPage{%
		*4 mois de cotisation offerts la 1\up{re}\ année en Santé (hors Hospitalisation seule), en cas d'adhésion à une protection \edCorp\ Santé, entre le 01/09/2018 et le 31/12/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux de moins de 60 ans, quel que soit leur statut, adhérents à l'offre Garantie de salaire ou Garantie Maintien de salaire et non adhérents à \edCorp{}~ Santé au cours des 12 derniers mois et 24 mois si vous êtes parrainé. Offre non cumulable avec d'autres offres en cours. Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. %
	}%
	\long\gdef\adDevis{La \edCorp\ a le plaisir de vous offrir\\4 mois de cotisation* sur votre complémentaire \edCorp\ santé.}%
	\vspace{34pt}\basLettre%
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Lettre d'accompagnement hospitalisation campagne 2017 phase 1 %%%%%%
\newcommand{\LetterHospitalisation}{%
	\vspace*{5cm}%
	\prctCiv,\\~\\%
	Pour faire suite à votre demande d'étude personnalisée, j'ai le plaisir de vous adresser notre proposition de couverture Santé, correspondant aux besoins que vous m'avez exprimés.\\~\\%
	En choisissant la complémentaire Santé \edCorp , vous optez pour :%
	% PAVE SAUMON CENTRAL%
	\begin{textblock*}{17cm}(2cm,13.4cm)%
		\vspace{0.2cm}%
		\begin{itemize}%
		\puceBleue Une garantie optimale pour vous protéger en cas d'\textbf{hospitalisation}\vspace{0.2cm}%
		\puceBleue Aucun frais à avancer\up{(1)}\ sur présentation de votre carte d'adhérent \edCorp\vspace{0.2cm}%
		\puceBleue Un forfait \textbf{chambre particulière} de 66€ par jour\up{(1)}\vspace{0.2cm}%
		\puceBleue Des solutions concrètes pour maîtriser votre budget santé : \textbf{aides financières exceptionnelles} en cas de coup dur\up{(2)}, conseils pour optimiser votre budget santé, analyse gratuite de vos devis\dots \vspace{0.2cm}%
		\end{itemize}%
	\end{textblock*}%
	% FIN PAVE SAUMON CENTRAL%
	\vspace{90pt}%
	\nattendezPlus%
	\vspace{15pt}\\%
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv, l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.%
	\vspace{55pt}\\%
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	\renewcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,680pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offrerenvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\textbf{\cetteetude~\etoilesBasPage~}\cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasLettre{%
		(1) Pour un séjour en hôpital public ou établissement conventionné, hors dépassements d'honoraires. Avant d'être hospitalisé\ifthenelse{\equal{\prctCiv}{Monsieur}}{}{e}\ si vous le pouvez, renseignez-vous auprès de votre conseiller \edCorp. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. *Prix d'un appel local depuis un poste fixe, du lundi au vendredi de 8h30 à 18h30. Document à caractère publicitaire.%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasPage{%
	}%
	\long\gdef\adDevis{}%
	\vspace{100pt}\basLettre%
}%


%%%% Lettre d'accompagnment Mutacité
\newcommand{\LetterMutacite}{
	\vspace*{5cm}%
	\prctCiv,\\~\\%
	Pour faire suite à votre demande d'étude personnalisée, j'ai le plaisir de vous adresser notre proposition de couverture Santé, correspondant aux besoins que vous avez exprimés.\\~\\%
	En choisissant la complémentaire Santé \edCorp{}, vous optez pour :%
	% PAVE SAUMON CENTRAL%
	\begin{textblock*}{17cm}(2cm,13.4cm)%
			\vspace{0.2cm}%
			\begin{itemize}%
			\puceBleue Des formules souples et adaptées à vos besoins\vspace{0.2cm}%
			\puceBleue Pas d'avance de frais grâce au tiers payant\up{(1)}\vspace{0.2cm}%
			\puceBleue L'accès à des tarifs négociés auprès d'un large réseau de professionnels de santé\up{(2)}\vspace{0.2cm}%
			\end{itemize}%
			\vspace{0.2cm}%
	\end{textblock*}%
	\vspace{55pt}%
	Pour adhérer, c'est très simple : il vous suffit de me renvoyer au plus vite le bulletin d'adhésion joint, ainsi que les pièces justificatives nécessaires.\\~\\Je reste à votre disposition au 09 72 72 02 02\up{(3)}\ pour tout complément d'information.%
	\\~\\%
%	\vspace{15pt}\\%
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv, l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.%
	\vspace{30pt}\\%
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	\renewcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,650pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offre renvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\textbf{\cetteetude~\etoilesBasPage} \cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasLettre{%
		(1) Selon conventions locales. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. (3) Prix d'un appel local depuis un poste fixe. Document à caractère publicitaire.%
	}%
	\vspace{147pt}\basLettre%
}%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 			Courriers démontage campagne 2018
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% % % %%%%%%%%%%%%%%%%%% Lettre d'accompagnement standard -60 ans Offre santé rénovée %%%%%%
\newcommand{\LetterStandardClassique}{%
	\parbox{420pt}{\vspace{0.7cm}}\parbox{230pt}{\vspace{1cm}\includegraphics[width=25mm]{eligible.jpg}}\\~\\%
	\prctCiv,\\~\\%
	Pour faire suite à votre demande d'étude personnalisée, j'ai le plaisir de vous adresser notre proposition de couverture \edCorp~Santé, correspondant aux besoins que vous m'avez exprimés.\\~\\%
	En choisissant la complémentaire \edCorp{}\ Santé, vous optez pour :%
	% PAVE SAUMON CENTRAL%
	\begin{textblock*}{17cm}(2cm,12.0cm)%
		\vspace{0.2cm}%
		\begin{itemize}%
		\puceBleue Des formules souples et adaptées à vos besoins \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue Aucun frais à avancer \up{(1)}\ sur présentation de votre carte adhérent \edCorp \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue L'accès à des tarifs préférentiels et services supplémentaires dans nos réseaux de soins partenaires Optistya et Audistya \up{(2)} \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue De nombreux services en cas d'hospitalisation : aide à domicilie \up{(3)}, garde des animaux, assistance pour les formalités administratives \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue Des conseils santé et prévention\dots \vspace{0.2cm}%
		\end{itemize}%
	\end{textblock*}%
	% FIN PAVE SAUMON CENTRAL%
	\vspace{108pt}%
	\nattendezPlus%
	\vspace{15pt}\\%
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv, l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.%
	\vspace{25pt}\\%
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	\renewcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,660pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offrerenvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\textbf{\cetteetude~\etoilesBasPage~}\cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasLettre{%
		(1) Selon conventions locales. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. (3) En cas d'hospitalisation supérieure ou égale à 8 nuits. Selon garanties souscrites. *Prix d'un appel local depuis un poste fixe, du lundi au vendredi de 8h30 à 18h30. Document à caractère publicitaire.%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasPage{%
	}%
	\long\gdef\adDevis{ }%
	\vspace{100pt}\\\basLettre%
}


% % % %%%%%%%%%%%%%%%%%% Lettre d'accompagnement parrainage Offre santé rénovée %%%%%%
\newcommand{\LetterParrainagePI}{%
	\parbox{460pt}{\vspace{1.2cm}\includegraphics[width=40mm]{patch_3mois.jpg}}\parbox{250pt}{\vspace{1.8cm}\includegraphics[width=25mm]{eligible.jpg}}\\~\\%
	\prctCiv,\\~\\%
	Un de vos collègues vous a recommandé la \edCorp\ et à ce titre, j'ai le plaisir de vous adresser notre proposition de couverture \edCorp\ Santé, correspondant aux besoins que vous m'avez exprimés.\\~\\%
	En devenant adhérent \edCorp{}\, vous optez pour des garanties couvrant l'essentiel de vos besoins en Santé. Vous accédez également à de nombreux services :%
	% PAVE SAUMON CENTRAL%
	\begin{textblock*}{17cm}(2cm,13.1cm)%
		\vspace{0.2cm}%
		\begin{itemize}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + BUDGÉTAIRE}}, vous permettant de bénéficier d'un \textbf{reste à charge minimum} : analyse gratuite de vos devis\up{(2)} en optique et en dentaire, \textbf{tarifs préférentiels} et services supplémentaires dans nos \textbf{réseaux de soins partenaires} Optistya et Audistya{(3)}\dots \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + SOLIDAIRE}}, un soutien mutualiste dans les situations difficiles : \textbf{minorations de cotisations} pour les revenus les plus modestes\up{(4)}, \textbf{aides financières exceptionnelles}\up{(3)}~en cas de coup dur en santé\dots \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + TERRITORIAL}}, des garanties et services\up{(3)}~utiles \textbf{pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle territoriale} : 1 000 € net de capital en prévoyance professionnelle, informations et protection juridiques, services vie pratique professionnelle, réponses à toutes les questions concernant votre activité professionnelle\dots\vspace{0.2cm}%
		\end{itemize}%
	\end{textblock*}%
	% FIN PAVE SAUMON CENTRAL%
	\vspace{102pt}%
	De plus, pour toute adhésion avant le 31/12/2018, vous bénéficiez de \textbf{3 mois de cotisation offerts\up{(1)}~et des garanties à effet immédiat}~quelle que soit la date d'effet de votre contrat.\\~\\%
	\nattendezPlus%
	\vspace{15pt}\\%
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv, l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.%
	\vspace{35pt}\\%
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	\renewcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,670pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offrerenvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\textbf{\cetteetude~\etoilesBasPage~}\cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasLettre{%
		(1) 3 mois de cotisation offerts (hors Hospitalisation seule) la 1\up{re}\ année en Santé, en cas d'adhésion à une protection \edCorp\ Santé, entre le 01/09/2018 et le 31/12/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux de moins de 60 ans, quel que soit leur statut et non adhérents ou ayant droit en Santé au cours des 24 derniers mois. Offre non cumulable avec d'autres offres en cours. (2) Analyse par téléphone, hors coût d'appel. (3) Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. (4) Les minorations de cotisations sont accordées en fonction des critères définis dans le Règlement Mutualiste de la \edCorp. *Prix d'un appel local depuis un poste fixe, du lundi au vendredi de 8h30 à 18h30. Document à caractère publicitaire.%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasPage{%
		*3 mois de cotisation offerts (hors Hospitalisation seule) la 1\up{re}\ année en Santé, en cas d'adhésion à une protection \edCorp\ Santé, entre le 01/09/2018 et le 31/12/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux de moins de 60 ans, quel que soit leur statut et non adhérents ou ayant droit en Santé au cours des 24 derniers mois. Offre non cumulable avec d'autres offres en cours.%
	}%
	\long\gdef\adDevis{La \edCorp~a le plaisir de vous offrir\\3 mois de cotisation* sur votre complémentaire \edCorp\ Santé.}%
	\vspace{52pt}\basLettre%
}


% % % %%%%%%%%%%%%%%%%%% Lettre d'accompagnement MMS Offre santé rénovée %%%%%%
\newcommand{\LetterMMS}{%
	\parbox{460pt}{\vspace{0.7cm}\includegraphics[width=40mm]{troismois2016.jpg}}\parbox{250pt}{\vspace{1.8cm}\includegraphics[width=25mm]{eligible.jpg}}\\~\\%
	\prctCiv,\\~\\%
	Vous êtes \ifthenelse{\equal{\prctCiv}{Monsieur}}{adhérent}{adhérente}\ à la Garantie \edCorp\ Maintien de Salaire ou \edCorp\ Garantie de Salaire, qui protège vos revenus en cas d'arrêt de travail prolongé, et nous vous remercions de votre confiance.\\~\\%
	J'ai le plaisir de vous adresser aujourd'hui notre proposition de couverture \edCorp\ Santé, correspondant aux besoins que vous m'avez exprimés.\\~\\%
	En choisissant la complémentaire \edCorp\ Santé, vous optez pour des garanties couvrant l'essentiel de vos besoins en Santé. Vous accédez également à de nombreux services :%
	% PAVE SAUMON CENTRAL%
	\begin{textblock*}{17cm}(2cm,14.4cm)%
		\vspace{0.2cm}%
		\begin{itemize}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + BUDGÉTAIRE}}, vous permettant de bénéficier d'un reste à charge minimum : analyse gratuite de vos devis\up{(2)} en optique et en dentaire, tarifs préférentiels et services supplémentaires dans nos réseaux de soins partenaires, bonus fidélité\up{(3)}\dots \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + SOLIDAIRE}}, un soutien mutualiste dans les situations difficiles : minorations de cotisations pour les revenus les plus modestes\up{(4)}, aides financières exceptionnelles\up{(3)}~en cas de coup dur en santé\dots \vspace{0.2cm}%
		\puceBleue \textbf{\textcolor{MNTgreen}{Le + TERRITORIAL}}, des garanties et services\up{(3)}~utiles pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle territoriale : 1 000 € net de capital en prévoyance professionnelle, informations et protection juridiques, services vie pratique professionnelle, réponses à toutes les questions concernant votre activité professionnelle. \vspace{0.2cm}%
		\end{itemize}%
	\end{textblock*}%
	% FIN PAVE SAUMON CENTRAL%
	\vspace{112pt}%
	\nattendezPlus%
	\vspace{10pt}\\%
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv, l'expression de mes sentiments mutualistes les meilleurs.%
	\vspace{10pt}\\%
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	\renewcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,660pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offrerenvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\textbf{\cetteetude~\etoilesBasPage~}\cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasLettre{%
		(1) 3 mois de cotisation offerts (hors Hospitalisation seule) la 1\up{re}\ année en santé, en cas d'adhésion à une protection \edCorp\ Santé, entre le 01/01/2018 et le 31/08/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux de moins de 50 ans, quel que soit leur statut, adhérents à l'offre Maintien de salaire de la \edCorp\ ou \edCorp\ Garantie de Salaire depuis moins de 3 mois et non adhérents en \edCorp\ Santé au cours des 12 derniers mois. Offre non cumulable avec d'autres offres en cours. Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. (2) Analyse par téléphone, hors coût d'appel. (3) Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp. (4) Les minorations de cotisations sont accordées en fonction des critères définis dans le Règlement Mutualiste de la \edCorp. *De 8h30 à 18h30 du lundi au vendredi (prix d'un appel local depuis un poste fixe). Document à caractère publicitaire.%
	}%
	\long\gdef\etoilesBasPage{%
		*3 mois de cotisation offerts (hors Hospitalisation seule) la 1\up{re}\ année en santé, en cas d'adhésion à une protection \edCorp\ Santé, entre le 01/01/2018 et le 31/08/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux de moins de 50 ans, quel que soit leur statut, adhérents à l'offre Maintien de salaire de la \edCorp\ ou \edCorp\ Garantie de Salaire depuis moins de 3 mois et non adhérents en \edCorp\ Santé au cours des 12 derniers mois. Offre non cumulable avec d'autres offres en cours. Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp.%
	}%
	\long\gdef\adDevis{Pour vous remercier de votre fidélité, la \edCorp\ a le plaisir de vous offrir\\3 mois de cotisation* sur votre complémentaire \edCorp\ Santé.}%
	\vspace{50pt}\basLettre%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LetterComplementSalaire}{%
	\rfoot{}%
	\includeLogoET
	
	\begin{textblock*}{10cm}(15mm,2mm+\positionDevis)
	{\small%
	\underline{\CODEDEVIS}\\%
	\textbf{Proposition \no\,: \devisNum}\\%
	\textbf{Établie le\,: \dateDeDevis}\\%
	\textbf{Par votre conseiller \edCorp{}\,: \consPrenomNom}\\%
	\agenceEtablMere\\%
	\agenceAdr\\%
	\ifthenelse{\equal{\agenceComplement}{\SPACE}}{}{\agenceComplement\\}%
	\agenceCP~\agenceVille\\%
	}
	\end{textblock*}%
	
	\edToAddrList{xADRLN}%
	
	\begin{textblock*}{260pt}(325pt,249pt)%
	\agenceVille, le \dateDeDevis%
	\end{textblock*}%
	
	\vspace*{4.5cm}%
	
	\prctCiv,
	
	Pour faire suite à votre demande d'étude personnalisée, j'ai le plaisir de vous
	adresser notre proposition de couverture \textbf{\edCorp~Complément de
	salaire}, correspondant à votre situation professionnelle et aux besoins que
	vous nous avez exprimés.
	
	\textbf{Votre étude personnalisée :}\\
	Indemnités journalières : \numprint{\indemnitesJournalieres}\,\EUR{}~/~jour\\
	\ifthenelse{\equal{\capitalInvalidite}{\SPACE}}{}{%
	Capital invalidité : \numprint{\capitalInvalidite}\,\EUR{} par année
	d'invalidité entre la date de reconnaissance de l'invalidité et le 62\up{e}
	anniversaire.\\%
	}
	Cotisation mensuelle TTC : \numprint{\cotisationMensuelleTTC}\,\EUR{}\\
	Date d'adhésion souhaitée : \dateDAdhesionSouhaitee
	
	\bigskip
	\textbf{Nouveau !}\\
	En devenant adhérent \edCorp{}, vous bénéficiez également du
	\textbf{+ TERRITORIAL}\up{*}, des garanties et services utiles pour vous
	accompagner tout au long de votre vie professionnelle.
	
	\nattendezPlusComplementSalaire
	
	Je vous prie d'agréer, \prctCiv, l'expression de mes sentiments mutualistes les
	meilleurs.
	
	\vspace{20pt}
	\hspace*{7cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{7cm}\consPrenom~\consNom%
	
	\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,\paperheight - 48mm)%
	\scriptsize
	\up{*} Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp.
	
	{\scriptsize
	Cette étude sans valeur juridique est établie en fonction des informations que vous nous avez %
	communiquées sur la base des cotisations et des prestations arrêtées par le %
	Règlement Mutualiste Prévoyance Garantie Complément de salaire forfaitaire de %
	la \edCorp{} pour l'année 2017. Elle est valable un mois à compter de son %
	émission. La cotisation mensuelle globale ne tient pas compte d'une %
	participation éventuelle de votre employeur~; le cas échéant, votre cotisation %
	serait diminuée du montant de cette participation. \cnilBleuarghCSOnly
	}%
	\end{textblock*}%

}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% PROPOSITION DE COUVERTURE
\newcommand{\PropCouverture}{%
	\IfStrEqCase{\FormuleNOPI}{%
		{Base}   {\textbf{\edCorp~Garantie de salaire~1}}%
		{Experte}{\textbf{\edCorp~Garantie de salaire~2}}%
	}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ETUDE PERSONNALISEE 
\newcommand{\EtudePersonnalisee}{%
	\underline{\textbf{Votre étude personnalisée :}}\\%
	\IfStrEqCase{\FormuleNOPI}{%
		{Base}{\EtudePersoBase}%
		{Experte}{\EtudePersoExperte}%
	}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ETUDE PERSONNALISEE  BASE
\newcommand{\EtudePersoBase}{%
	Indemnités journalières : \numprint{\indemnitesJournalieres}\,\EUR{}~/~jour \\%
	Capital invalidité : \ifthenelse{\equal{\OptionNOPI}{1}}{pas de capital souhaité.\\}{\numprint{\capitalInvalidite}\,\EUR{} par année d'invalidité entre la date de reconnaissance de l'invalidité et le 62\up{e} anniversaire.\\}%
	Cotisation mensuelle TTC : \numprint{\cotisationMensuelleTTC}\,\EUR{}\\%
	Date d'adhésion souhaitée : \dateDAdhesionSouhaitee%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ETUDE PERSONNALISEE  EXPERTE
\newcommand{\EtudePersoExperte}{%
	Indemnités journalières : \indemnitesJournalieres\% \\%
	\ifthenelse{\equal{2}{\OptionNOPI} \OR \equal{3}{\OptionNOPI}}{Invalidité : \tauxIndemniteInvalidite\% \\}{}%
	\ifthenelse{\equal{3}{\OptionNOPI}}{Invalidité retraite : \tauxIndemniteInvaliditeRetraite\%  \\}{}%
	Traitement + NBI : \numprint{\prctTraitement}\EUR{} \\%
	\ifthenelse{\equal{true}{\prcPrimesConserve}} {Primes Mensuelles brutes : \numprint{\prctPrimes}\EUR{} \\}{}%
	Taux de cotisation : \numprint{\tauxCotisation}\% \\%
	Date d'adhésion souhaitée : \dateDAdhesionSouhaitee\\%
	\textbf{Cotisation mensuelle TTC : \numprint{\cotisationMensuelleTTC}\,\EUR{}}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% LETTRE DEVIS ETUDE PERSONNALISEE DE LA NOPI
\newcommand{\LetterGarantieSalaireNOPI}{%
	\rfoot{}%
	\includeLogoET
	%------------------------------------------------------
	%------------------------- Ecriture adresse de l agence
	\begin{textblock*}{10cm}(15mm,2mm+\positionDevis)
		{\small%
			\underline{\CODEDEVIS}\\%
			\textbf{Proposition \no\,: \devisNum}\\%
			\textbf{Établie le\,: \dateDeDevis}\\%
			\agenceEtablMere\\%
			\agenceAdr\\%
			\ifthenelse{\equal{\agenceComplement}{\SPACE}}{}{\agenceComplement\\}%
			\agenceCP~\agenceVille\\%
		}
		\\\parbox{460pt}{~}\parbox{250pt}{\includegraphics[width=25mm]{eligible.jpg}}%
	\end{textblock*}%
	%------------------------------------------------------
	%------------------------ Ecriture adresse destinataire
	\edToAddrList{xADRLN}%
	%------------------------------------------------------
	%----------------------- Ecriture lieu et date de devis
	\begin{textblock*}{260pt}(325pt,249pt)%
	\agenceVille, le \dateDeDevis%
	\end{textblock*}%
	
	\vspace*{4.5cm}%
	%------------------------------------------------------
	%----------------------- Ecriture Objet lettre 
	Objet : Votre étude personnalisée \PropCouverture
	
	%------------------------------------------------------
	%----------------------- Ecriture intro lettre garantie
	\prctCiv,
	
	Pour faire suite à votre demande d'étude personnalisée, j'ai le plaisir de vous adresser
	notre proposition de couverture \PropCouverture~correspondant aux besoins que vous nous
	avez exprimés et à votre situation professionnelle.
	%------------------------------------------------------
	%------------------- Ecriture etude personnalisée devis
	
	\EtudePersonnalisee
	
	%------------------------------------------------------
	%---------------------------- Ecriture nouveau adherent
	\bigskip
	En choisissant \PropCouverture, vous protégez vos revenus en cas de coup dur et bénéficiez
	de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles\up{(1)}}} pour vous accompagner tout
	au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.
	
	Pour adhérer, c'est très simple\,: il vous suffit de renvoyer au plus vite le bulletin d'adhésion joint,
	ainsi que les pièces justificatives nécessaires.

	Pour toute question, je reste à votre disposition au \textbf{09 72 72 02 02} (prix d'un appel local) de 
	8h30 à 18h30 du lundi au vendredi.%
	
	Mutuellement votre. 
	
	\vspace{10pt}
	\hspace*{10cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{10cm}\consPrenom~\consNom%
	
	\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,\paperheight - 55mm)%
	\scriptsize
	\up{(1)} Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp.\\
	{\scriptsize
	Cette étude est établie en fonction des informations que vous nous avez %
	communiquées sur la base des cotisations et des prestations arrêtées par le \href{http://www.mnt.fr/documents-contractuels-mnt}{Règlement Mutualiste de la MNT pour %
	l'année \anneeEffet}. Elle est valable un mois à compter de son émission. La cotisation mensuelle globale ne tient pas compte d'une %
	participation éventuelle de votre employeur~; le cas échéant, votre cotisation serait diminuée du montant de cette participation. %
	Les modalités d'application de la garantie figurent dans le Réglement mutualiste qui vous a été remis avec cette étude. %
	\cnilMNTGS
	}%
	\end{textblock*}%
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% LETTRE DEVIS ETUDE PERSONNALISEE DE LA NOPI Campagne prévoyance 2018
\newcommand{\LetterGarantieSalaireNOPICampagneSante}{%
	\rfoot{}%
	\includeLogoET
	%------------------------------------------------------
	%------------------------- Ecriture adresse de l agence
	\begin{textblock*}{10cm}(15mm,2mm+\positionDevis)
		{\small%
			\underline{\CODEDEVIS}\\%
			\textbf{Proposition \no\,: \devisNum}\\%
			\textbf{Établie le\,: \dateDeDevis}\\%
			\agenceEtablMere\\%
			\agenceAdr\\%
			\ifthenelse{\equal{\agenceComplement}{\SPACE}}{}{\agenceComplement\\}%
			\agenceCP~\agenceVille%
		}
		\\\parbox{460pt}{\includegraphics[width=30mm]{patch_1mois_gs.jpg}}\parbox{250pt}{\includegraphics[width=25mm]{eligible.jpg}}%
	\end{textblock*}%
	%------------------------------------------------------
	%------------------------ Ecriture adresse destinataire
	\edToAddrList{xADRLN}%
	%------------------------------------------------------
	%----------------------- Ecriture lieu et date de devis
	\begin{textblock*}{260pt}(325pt,249pt)%
	\agenceVille, le \dateDeDevis%
	\end{textblock*}%
	
	\vspace*{5.0cm}%
	%------------------------------------------------------
	%----------------------- Ecriture Objet lettre 
	Objet : Votre étude personnalisée \PropCouverture
	
	%------------------------------------------------------
	%----------------------- Ecriture intro lettre garantie
	\prctCiv,
	
	Pour faire suite à votre demande d'étude personnalisée, j'ai le plaisir de vous adresser
	notre proposition de couverture \PropCouverture~correspondant aux besoins que vous nous
	avez exprimés et à votre situation professionnelle.
	%------------------------------------------------------
	%------------------- Ecriture etude personnalisée devis
	
	\EtudePersonnalisee
	
	%------------------------------------------------------
	%---------------------------- Ecriture nouveau adherent
%	\bigskip
	En choisissant \PropCouverture, vous protégez vos revenus en cas de coup dur et bénéficiez
	de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles\up{(2)}}} pour vous accompagner tout
	au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.
	De plus, si vous adhérez \textbf{avant le 31 décembre}, vous \textbf{bénéficiez de 1 mois de cotisation offert\up{(1)}}, 
	quelle que soit la date d'effet du contrat.
	
	Pour souscrire, c'est très simple : il vous suffit de renvoyer au plus vite le bulletin d'adhésion joint, 
	ainsi que les pièces justificatives nécessaires.\\%
	Pour toute question, je reste à votre disposition au \textbf{09 72 72 02 02} \up{(3)} de 8h30 à 18h30 du lundi au vendredi.%
	
	Mutuellement votre.\\
	\hspace*{10cm}\textbf{Votre conseiller \edCorp}\\%
	\hspace*{10cm}\consPrenom~\consNom%
	
	\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,\paperheight - 65mm)%
	\scriptsize
	\up{(1)} 1 mois de cotisation offert la première année pour toute adhésion à \edCorp~Garantie de salaire entre le 01/09/2018 et le 
	31/12/2018 (cachet de la Poste faisant foi pour les adhésions transmises par voie postale) quelle que soit la date d'effet 
	du contrat. Offre réservée aux agents territoriaux, titulaires ou non titulaires, de moins de 55 ans au 31 décembre 2018.\\
	\up{(2)} Voir conditions auprès de votre conseiller \edCorp.\\
	\up{(3)} Prix d'un appel local.\\
	{\scriptsize
	Cette étude est établie en fonction des informations que vous nous avez %
	communiquées sur la base des cotisations et des prestations arrêtées par le \href{http://www.mnt.fr/documents-contractuels-mnt}{Règlement Mutualiste de la MNT pour %
	l'année \anneeEffet}. Elle est valable un mois à compter de son émission. La cotisation mensuelle globale ne tient pas compte d'une %
	participation éventuelle de votre employeur~; le cas échéant, votre cotisation serait diminuée du montant de cette participation. %
	Les modalités d'application de la garantie figurent dans le Réglement mutualiste qui vous a été remis avec cette étude. %
	\cnilMNTGS
	}%
	\end{textblock*}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% 			FIN MACRO COMMUNES AUX DEUX ENTITES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\sloppy%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DEBUT  MACRO MNT RENTREE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\allMacroMNT}{%
	\long\gdef\mutuelleRegieEntite{Mutuelle soumise aux dispositions du livre II du code de la Mutualité, immatriculée au répertoire SIRENE sous le numéro 775 678 584}%
	\newcommand{\spacing}{\vspace*{2.5cm}}%

	\newcommand{\positionConseiller}{140pt}%
	\newcommand{\positionDevis}{140pt}%
	\newcommand{\cettecotis}{%
		\small Cette cotisation mensuelle globale ne tient pas compte d'une participation éventuelle de votre employeur ; le cas échéant, votre cotisation serait diminuée du montant de cette participation.%
	}%

	\newcommand{\CODEDEVIS}{%
		\textbf{\devisCode}\\%
	}%
	\newcommand{\URLSiteWeb}{%
		\ \edGreenBullet\ www.mnt.fr
	}%
	\newcommand{\PromoMess}{%
		\begin{minipage}{\textwidth}%
		\begin{center}%
		~\\~\\~\\%
		\large%
		\textbf{Vous êtes bien protégés avec la MNT}%
	~\\%
		\large Demandez vite votre adhésion !%
		\end{center}%
		\end{minipage}%
	}%

	\newcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,640pt)% Remonter à 700 pt en cas de réactivation du message offrerenvoi
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize\textbf{\cetteetude~\etoilesBasPage~}\cnil}%
		\end{textblock*}%
	}
	\long\gdef\etoilesBasLettre{}
	\newcommand{\basLettre}{\\\footnotesize{\scriptsize\etoilesBasLettre}}
	\newcommand{\urlmnt}{\\\textbf{\edWebCorp}}

	%%%% Mentions de bas de page
	\newcommand{\cetteetude}{Cette étude est établie en fonction des informations que vous nous avez communiquées sur la base des cotisations et des prestations arrêtées par le Règlement Mutualiste de la \edCorp~pour l'année \anneeEffet. Elle est valable un mois à compter de son émission. Le tarif ne tient pas compte de l'éventuelle application d'un coefficient de majoration pour adhésion tardive (art.28 du décret \no~2011 - 1474 du 8 novembre 2011 relatif à la participation des collectivités territoriales et de leurs établissements publics au financement de la protection sociale complémentaire de leurs agents). Nos prestations sont limitées aux frais réellement engagés et ne comprennent pas les participations forfaitaires ou franchises appliquées aux assurés par des dispositions législatives ou, sauf disposition particulière du Règlement Mutualiste. La cotisation mensuelle globale ne tient pas compte d'une participation éventuelle de votre employeur ; le cas échéant, votre cotisation serait diminuée du montant de cette participation. Les remboursements sont exprimés en Euros ou en pourcentage de la base de remboursement de la Sécurité sociale.}
	\newcommand{\cnil}{Conformément aux dispositions de la loi Informatique et Libertés, modifiée, du 6 janvier 1978, vous disposez d'un droit d'accès, de rectification, de suppression pour toute information vous concernant, ainsi que d'un droit d'opposition en écrivant à Mutuelle Nationale Territoriale - Correspondant Informatique et Libertés - 4 rue d'Athènes 75009 Paris. Sauf opposition de votre part, ces données pourront être utilisées par la MNT pour vous faire profiter d'autres produits et services, et communiquées à ses partenaires notamment aux fins de prospection commerciale.}
	\newcommand{\cnilBleuarghCSOnly}{Conformément aux dispositions de la loi Informatique et Libertés, modifiée, du 6 janvier 1978, vous disposez d'un droit d'accès, de rectification, de suppression pour toute information vous concernant, ainsi que d'un droit d'opposition en écrivant à Mutuelle Nationale Territoriale - Correspondant Informatique et Libertés - 4 rue d'Athènes 75009 Paris. Sauf opposition de votre part, ces données pourront être utilisées par la MNT pour vous faire profiter d'autres produits et services y compris dans le cadre de partenariat, et communiquées à ses partenaires notamment aux fins de prospection commerciale. Si vous ne souhaitez pas faire l'objet d'une prospection commerciale par voie téléphonique, vous disposez du droit de vous inscrire à tout moment gratuitement sur la liste d'opposition du démarchage téléphonique Bloctel.} % TODO merge both / refacto at next campaign
	\newcommand{\cnilMNTGS}{Les informations précédées d'un * sont nécessaires pour la prise en compte de votre demande. %
		Ces données seront conservées conformément à la durée nécessaire à l'exécution du contrat, et la gestion des contentieux, %
		le cas échéant, elles seront archivées conformément aux dispositions du code des assurances, code de la sécurité sociale %
		et code civil. En l'absence de conclusion du contrat, les données seront conservées deux (2) ans en archive courante et trois (3) %
		ans en archive intermédiaire, à des fins probatoires. %
		Ces informations sont destinées aux services internes MNT chargés de la passation, gestion et exécution des contrats. %
		Elles pourront être communiquées aux partenaires MNT, aux autorités administratives (ACPR, etc.) et judiciaires, aux organismes %
		sociaux (CAF, etc.), ainsi qu'aux prestataires et sous-traitants de la MNT. %
		Conformément aux dispositions de la loi du 6 janvier 1978, appelée loi informatique et libertés, vous disposez de l'ensemble %
		des droits prévus par la loi et notamment d'un droit d'accès, de modification, de suppression des informations vous concernant, %
		d'un droit d'opposition pour motif légitime. %
		Vous pouvez exercer ces droits auprès du Correspondant Informatique et Libertés de la Mutuelle Nationale Territoriale en écrivant %
		à Mutuelle Nationale Territoriale - CIL- 4 rue d'Athènes 75009 Paris. %
	}%
	\long\gdef\etoilesBasPage{}%

	%%%%%%%%%%%%%%%  LETTRE MNT
	%BODY MNT

	\newcommand{\body}{%%  BODY DE LA LETTRE MNT
		\typeCourrier % Au cas où le début de la lettre ne soit plus le même comme c'est le cas actuellement, dupliquer cette macro
	}

	\newcommand{\IfMessUnDeb}{%
%	\vspace{5pt}\\%
	\vspace{5pt}
	\textbf{Vous trouverez dans le Tableau des prestations \anneeEffet, les prestations incluses dans votre couverture.}%
		\vspace{5pt}\\%
		\pagebox{gris_clair}{\boldItBlanc{Information sur votre produit santé}}%
		\vspace{2pt}\\%
	}%
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FIN  MACRO MNT RENTREE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DEBUT  MACRO MUTACITE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\allMacroMUTA}{%
	\long\gdef\mutuelleRegieEntite{Mutuelle soumise aux dispositions du Livre II du Code de la Mutualité, immatriculée au répertoire SIRENE sous le numéro 444 042 303\\Convention de substitution conclue avec la Mutuelle Nationale Territoriale, Mutuelle soumise aux dispositions du Livre II du Code la Mutualité, immatriculée au répertoire SIRENE sous le numéro 775 678 584.}%
	\newcommand{\spacing}{\vspace*{2cm}}%

	\newcommand{\positionConseiller}{140pt}%
	\newcommand{\positionDevis}{144pt}%
	\newcommand{\cettecotis}{}%
	\newcommand{\CODEDEVIS}{}%
	\newcommand{\URLSiteWeb}{}%

	\newcommand{\PromoMess}{%
		\begin{minipage}{\textwidth}%
		\begin{center}%
		~\\~\\~\\%
		\large%
		\textbf{%
			Vous êtes bien protégés avec Mutacité%
		}%
	~\\%
		\large Demandez vite votre adhésion !%
		\end{center}%
		\end{minipage}%
	}%

	\newcommand{\basDevis}{%
		\begin{textblock*}{\paperwidth - 2cm}(1cm,660pt)%
		\footnotesize % Pour diminuer la hauteur de l'espace d'interligne
		{\scriptsize \cetteetude{} \cnil}%
		\end{textblock*}%
	}%
	\newcommand{\basLettre}{\\\footnotesize{\scriptsize\etoilesBasLettre}}
	\newcommand{\urlmnt}{}%

	%%%% Mentions de bas de page
%	\newcommand{\cetteetude}{\textbf{Cette étude, sans valeur contractuelle, est établie sur la base des cotisations et des prestations 2011.}\\}
	\newcommand{\cetteetude}{Cette étude est établie en fonction des informations que vous nous avez communiquées sur la base des cotisations et des prestations arrêtées par le Règlement Mutualiste de la \edCorp~pour l'année \anneeEffet. Elle est valable un mois à compter de son émission. Le tarif ne tient pas compte de l'éventuelle application d'un coefficient de majoration pour adhésion tardive (art.28 du décret \no~2011 - 1474 du 8 novembre 2011 relatif à la participation des collectivités territoriales et de leurs établissements publics au financement de la protection sociale complémentaire de leurs agents). Nos prestations sont limitées aux frais réellement engagés et ne comprennent pas les participations forfaitaires ou franchise appliquées aux assurés par des dispositions législatives ou, sauf disposition particulière du Règlement Mutualiste. La cotisation mensuelle globale ne tient pas compte d'une participation éventuelle de votre employeur; le cas échéant, votre cotisation serait diminuée du montant de cette participation. Les remboursements sont exprimés en Euros ou en pourcentage de la base de remboursement de la Sécurité sociale.}
	%\newcommand{\cetteetude}{\textbf{Cette étude est établie en fonction des informations que vous nous avez communiquées sur la base des cotisations et des prestations arrêtées par le règlement mutualiste de la \edCorp~pour l'année \anneeEffet. Elle est valable un mois à compter de son émission sous réserve de modification des cotisations et prestations en cours d'année dans les conditions des articles L114-9 et L114-11 du Code de la mutualité. Nos prestations sont limitées aux frais réellement engagés et ne comprennent pas les participations forfaitaires ou franchise appliquées aux assurés par des dispositions législatives ou, sauf disposition particulière du Règlement Mutualiste. La cotisation mensuelle globale ne tient pas compte d'une participation éventuelle de votre employeur; le cas échéant, votre cotisation serait diminuée du montant de cette participation. Les remboursements sont exprimés en Euros ou en pourcentage de la base de remboursement de la Sécurité sociale.}}
	\newcommand{\cnil}{Conformément à la loi Informatique et Libertés, modifiée, du 6 janvier 1978, vous disposez d'un droit d'accès, de rectification, de suppression pour toute information vous concernant, ainsi que d'un droit d'opposition en écrivant à Mutuelle Nationale Territoriale - Correspondant Informatique et Libertés - 4 rue d'Athènes 75009 Paris. Sauf opposition de votre part, ces données pourront être utilisées par la MNT pour vous faire profiter d'autres produits et services, et communiquées à ses partenaires notamment aux fins de prospections commerciale.}
		\long\gdef\etoilesBasPage{}%

	%BODY MUTA
	\newcommand{\body}{%
		\typeCourrier % Au cas o¿ le début de la lettre ne soit plus le même comme c'est le cas actuellement, dupliquer cette macro
	}%

	\newcommand{\IfMessUnDeb}{%
		\vspace{5pt}\textbf{Vous trouverez dans le tableau joint en annexe les prestations incluses dans cette garantie.}\\%
		\vspace{5pt}\\\pagebox{gris_clair}{\boldItBlanc{Information sur votre produit santé}}\vspace{2pt}\\%\\%
	}%
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FIN  MACRO MUTACITE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DEBUT  MACRO DEVIS EXTERNES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\allMacroExterne}{%
	\newcommand{\nattendezPlus}{%
		N'attendez plus pour profiter de cette opportunité et adhérez dès maintenant sur \textbf{\underline{sante.mnt.fr}}.\\Vous souhaitez plus d'informations ? Rendez-vous en \agence{} ou contactez-nous au : 09 72 72 02 02\up{*}
	}%
	\newcommand{\acsPourAdherer}{%
		Pour adhérer, rien de plus simple : rendez-vous en \agence{} ou contactez-nous au 0805 50 04 04\up{(2)}. Votre conseiller vous indiquera la marche à suivre.\\~\\%
		IMPORTANT : comme vous le savez, l'Aide à la Complémentaire Santé (ACS) est accordée pour un an et doit être renouvelée chaque année par vos soins auprès de votre caisse d'Assurance Maladie. Dès réception de votre nouvelle attestation-chèque ACS, vous devrez nous la retourner, vous continuerez ainsi à être couvert par nos soins.
	}%
\newcommand{\nattendezPlusComplementSalaire}{%
N'attendez plus pour profiter de cette opportunité et adhérez dès maintenant
sur {\small\url{http://complementdesalaire.mnt.fr}}.

Vous souhaitez plus d'informations? Rendez-vous en \agence{} ou contactez-nous au
09 72 72 02 02 (prix d'un appel local).
}
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FIN  MACRO DEVIS EXTERNES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% DEBUT  MACRO DEVIS INTERNES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\allMacroInterne}{%
	\newcommand{\nattendezPlus}{%
Pour adhérer, c'est très simple : il vous suffit de me renvoyer au plus vite le bulletin d'adhésion joint, ainsi que les pièces justificatives nécessaires.

Je reste à votre disposition au 09 72 72 02 02* pour tout complément d'information.%
	}%
	\newcommand{\acsPourAdherer}{%
		Pour adhérer, rien de plus simple : il vous suffit de me renvoyer au plus vite le bulletin d'adhésion joint, les pièces justificatives nécessaires (mandat SEPA\dots) ainsi que l'attestation-chèque prouvant que vous bénéficiez de l'ACS à l'adresse suivante :\\%
\parbox{50pt}{~}\parbox{200pt}{
MNT-ACS\\TSA 30016\\42-44 rue du Général de LARMINAT\\33044 BORDEAUX cedex}%
\vspace{10pt}\\%
		Cette attestation devra être renouvelée \underline{chaque année}~avant la date d'anniversaire de votre contrat et nous être retournée. Ainsi vous continuerez à être couvert par nos soins.\\~\\%
		Pour tout complément d'information, n'hésitez pas à me contacter au 0805 50 04 04\up{(2)}.%
	}%
\newcommand{\nattendezPlusComplementSalaire}{%
Pour adhérer, c'est très simple : il vous suffit de me renvoyer au plus vite le
bulletin d'adhésion joint, ainsi que les pièces justificatives nécessaires.

Je reste à votre disposition au 09 72 72 02 02 (prix d'un appel local) pour
tout complément d'information.%
}
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% FIN  MACRO DEVIS INTERNES
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\newcommand{\BlocDroite}{%
	\begin{textblock*}{250pt}(320pt,45pt)%
	\begin{center}\textbf{\small Tableau des prestations \DataPBYear\ correspondant à notre offre}\\%
	\DataPBOffre\end{center}%
	\end{textblock*}%
}%

\newcommand{\DataPBSousRub}{- Honoraires chirurgicaux (actes ADC, ADA, ACO)}%

\newcommand{\TabRub}{%
	\ifthenelse{\equal{\DataPBTitreRub}{rupt}}{
		%%%% Pour gérer à un autre niveau
	}{
		\ifthenelse{\equal{\DataPBTitreRub}{Formule}}{
			\\%
			\hline%
			\end{tabular}\\%
			\newpage%
			\begin{tabular}{|C{18.54cm}|}%
			\hline%
			\rowcolor{greenTab}{%
			\cellcolor{greenTab} \rule{0pt}{9pt}\boldBlanc{\DataPBTitreRub \TitreFormule}}%
		}{
			\\%
			\hline%
			\end{tabular}\\%
			\footnotesize%
			\begin{tabular}{|L{9cm}|C{26mm}|C{26mm}|C{26mm}C{0.1mm}|}%
			\hline%
			\rowcolor{bleuTab}\multicolumn{4}{|c}{%
			\cellcolor{bleuTab} \rule{0pt}{9pt}\boldBlanc{\DataPBTitreRub}}&\cellcolor{bleuTab}%
		}
	}
}%

\newcommand{\TabRubinprog}{%
	\end{tabular}\\%
	\begin{tabular}{|c|}% Ici un tableau juste pour la ligne supérieure car le fond de couleur jaune masque la bordure noire
	\hline%
	\cellcolor{bleuTab}\boldBlanc{\DataPBTitreRub}%
	\end{tabular}\\%
	\begin{tabular}{|L{9cm}|C{26mm}|C{26mm}|C{26mm}C{0.1mm}|}%
}%

\newcommand{\TabLineFirst}{%
	\\%
	\hline%
	\DataPBSousRub& \DataPBColUn & \DataPBColDeux & \DataPBColTrois&%
}%

\newcommand{\TabLineDesc}{%
	\\%
	\textit{\DataPBDesc}& \DataPBColUn & \DataPBColDeux & \DataPBColTrois&%
}%

\newcommand{\TabLineSimple}{%
	\footnotesize\\%
	& \DataPBColUn & \DataPBColDeux & \DataPBColTrois&%
}%

\newcommand{\DebutTabPrest}{%
	\renewcommand{\arraystretch}{0.8}%
%	\setlength{\headheight}{120pt}%
	\small%
	\newpage%
	\BlocDroite%
	\arrayrulecolor{black}%
	\small%
	\scriptsize%

	\begin{tabular}{|L{9cm}|C{26mm}|C{26mm}|C{26mm}C{0.1mm}|}%
	\hline%
	\parbox{8.6cm}{\centering PRESTATIONS DE BASE \\ (dans la limite des frais réellement engagés)}%
	\vspace*{0.1cm}&\cellcolor{gris}\boldBlanc{\centering\DataColUn}&\cellcolor{gris}\boldBlanc{\centering\DataColDeux}&\cellcolor{gris}\boldBlanc{\centering\DataColTrois}&\cellcolor{gris}%
}

\newcommand{\basDePageTPS}{%
	\scriptsize\textit{B.R : Base de remboursement de la Sécurité sociale.\\ * Document non contractuel. Pour le détail des prestations, se référer au Règlement Mutualiste.}%
}


\newcommand{\leplusterritorial}{%
	\\
  \\
  \fbox{%
	\parbox{530pt}{%
	\small{%
	\textbf{Dans votre garantie santé, \guillemotleft~le + Territorial~\guillemotright~:\\des solutions pour vous accompagner dans votre parcours professionnel :}\\%
	\begin{itemize}\item Un capital de 1000 \texteuro\ versé en cas d'incapacité permanente ou d'invalidité consécutive à un accident de service ou de travail et maladies professionnelles\\%
	\item Une garantie protection juridique : informations juridiques, prise en charge de la défense pénale / recours professionnel de l'adhérent poursuivi dans l'exercice de ses fonctions\\%
	\item Une assistance déménagement en cas de mutation (aide au déménagement, aide à la recherche d'un emploi pour le conjoint)\\%
	\item Une plate-forme d'information sur le Statut de l'agent territorial%
	\end{itemize}%
	}}}%
}


\newcommand{\FinDuDoc}{%
	\\%
	\hline%
	\end{tabular}%
	\\\basDePageTPS%LetterHospitalisation
	\ifthenelse{\equal{\typeContrat}{OSR}}{\ifthenelse{\equal{\edCorp}{MNT}}{\leplusterritorial}{}}{}% Si le contrat est de type OSR -> Affiche le plus territorial
}%

\begin{document}
\input{\currfilebase.txt}
\end{document}
